［冇人識你呀］830被斬PO PO | PO PO got chopped? WFC?

棄卒無論係得返半條命定死撚咗都冇人跟進了

驚禍及妻兒嘅就快啲轉行做CCTVB藝人啦 做戲咁叻

Nobody fucking cares about the off duty police who claimed to be attacked by protestors people in black 3 days ago.
Not only reporters, but also his own colleagues / senior officers / HK’s mum Carrie Lam doesn’t fucking care about his life.
This is the fate of all abandoned dogs.

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

全城都擔心太子站示威者安危
邊個係暴徒邊個係義士 大家知啦

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

WFC
咪又係好似上次燒傷單野咁講一講之後提都無提
似流料喇

警察有冇發佈過相，之前警察沖涼淥紅咗都有相

今次連記者會都唔提 相又冇張
又冇人話會探 就算死咗都冇人在意

大家要煲返依件事 要求紅底01 / 東方交代呀

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

吊 上次夠打晒鑼話燒傷 轉頭自爆係仆街
之後聲都唔聲當無左回事

但今次擺明做戲 就咁由得佢爛尾？

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

幾部時光機咁出
比你都唔玩喇

真係留返秋後先算帳？？？

我覺得似柒左想掉淡件事
同埋佢地可能覺得呢兩日示威者行動升級呢件事效果勁過一隻狗比人斬都唔奇

咁更加應該狙擊警隊如何做到手足如衣服

依家雖然行動升級咗
但民意始終都因為太子站一事而企喺反popo嗰邊

咁耐冇消息 死撚左未？

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

難D 你見出面D風向善變過女人
同埋班狗比人洗晒腦, 好難SPIN佢地

應該死咗 啲cell

都係

真係冇follow up